今朝早係樓下發生嘅事

事源係...
今朝一落到屋企樓下，
咁岩面前有個小朋友，
一路行，一路嗌
加油警察！打暴徒！
加油警察！打暴徒！
嗌左兩句之後，佢老豆老母見到我係後面行過
(我今日係著黑色衫)
即刻同個仔講
‘唔好嗌喇！再嗌比啲暴徒聽到！啲暴徒就打你咖喇！’
跟住我一句飛埋去
‘希望你地第時唔會後悔咁教仔！’
然後頭也不回咁走左！

完

其實嬲係真係講唔上
反而係好心痛
點教都好
至少唔可以教小朋友打人係啱囉！

留名睇佢地仆街

做人父母唔識分是非黑白

可憐

第時佢個仔攞一萬蚊都唔夠比人工都冇問點解

你改呢個名但係唔做?

事實係 佢地真係唔會後悔
因為佢地根本無足夠既智商去反省

叫佢地去太子站 然後無啦啦被佢口中暴徒打死 831事件有眼睇

我做左咪即係佢地口中嘅暴徒

真心當下其實覺得個小朋友好可憐
由小就比人灌輸啲錯嘅資訊

其實最可憐係個小朋友